<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="help_entity_1">
        <item>Из-за недостатков в разработке некоторые приложения могут использовать процессор в фоновом режиме, чтоб приводить к перегреву телефона.</item>
        <item>Если в фоновом режиме запущено слишком много приложений, это тоже может стать фактором, приводящим к чрезмерной нагрузке на процессор и, как следствие, к быстрому повышению температуры телефона.</item>
        <item>Использование сложных приложений, игры или длительный просмотр видео – все это может привести к тому, что телефон перегревается. Отложите телефон и оставьте его на некоторое время – вскоре температура опустится до нормальной.</item>
        <item>При перезарядке батареи модуль зарядки генерирует большое количество тепла, поэтому незначительный нагрев телефона в порядке вещей. Для более эффективного рассеивания тепла положите телефон в прохладное и хорошо вентилируемое место.</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_entity_2">
        <item>Высокая температура телефона сказывается на производительности его работы: быстродействие сокращается, телефон \"зависает\" или уходит на перезагрузку… Работающий длительное время в режиме перегрева телефон – предпосылка к быстрому износу внутренних компонентов и сокращению срока службы изделия.</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_entity_3">
        <item>Cooler Master следит за тем, как используется процессор телефона, и осуществляет поиск приложений, которые избыточно расходуют ресурсы процессора в фоновом режиме. Cooler Master может закрыть такие приложения и охладить за счет этого телефон.</item>
        <item>Cooler Master следит за телефоном и предупреждает, когда в фоновом режиме запущено слишком большое количество ненужных приложений. Таким образом процессор может работать без перегрузки, а в телефоне поддерживается нормальная температура.</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_entity_4">
        <item>После закрытия некоторые приложения способны самостоятельно автоматически перезапускаться, что вновь приводит к повышению температуры телефона. Функция длительного охлаждения специально призвана решить эту проблему. Функция длительного охлаждения позволяет закрыть приложения, работающие в фоновом режиме, с помощью имеющегося на телефонах Android специального доступа, в результате чего перегревающие устройство приложения закрываются полностью и не подлежат повторному автоматическому перезапуску.</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_title">
        <item>Что приводит к перегреву</item>
        <item>Повреждения от перегрева</item>
        <item>Как Cooler Master охлаждает телефон</item>
        <item>Что такое длительное охлаждение?</item>
    </string-array>
</resources>
